京阪四日三夜

day 1 伏見>清水寺
day 2 嵐山>金閣寺
day 3
day 4 心齋橋shopping

差day 3 未諗到去邊好
大阪城？ 海洋館？

求意見

黎緊一月去plan左去太陽之塔

咁你話俾人聽你星期三係邊到出發 會住邊先得ga

二條城

會係大阪

鐘意動漫野就行電電城 日本橋個頭la

奈良撚鹿

梅田shopping/難波shopping/天王寺食下串/天保山

奈良啦

住大阪就去神戶行下！

USJ

幾時去

4-7 /12

心dry無乜好行啵

梅田多d?